【佬訊專欄】行街？我揀新城市 - 佬訊

【佬訊專欄】行街？我揀新城市 - 佬訊

建議新鴻基索性與警察合作，將新城市廣場劃為戰區，到時市民與警察邊shopping、邊開拖。 資料圖片

香港商場林立，貨品應有盡有，本也沒有甚麼不好，唯一要挑剔的，可能是品牌千篇一律，行得多很容易悶。還好有沙田新城市廣場，令普普通通的行街睇戲食飯，都可以有全新的體驗。

佬編不知道美軍來了誰會帶路，但差人來了，新城市廣場職員就應該會帶路。只見昨天兩位商場職員疑似帶着一大隊綠衫的防暴警察進場，很有江湖新秩序的威勢。一眾良好市民食完飯，本來正在商場散步促進消化，突然可近距離欣賞這些專門放彈開槍的警察，想必也一定覺得驚喜。

差人全面進場，下一步當然就是開始打人。霎時間，商場正式成為戰場，不論你是和理非遊行人士、街坊、孝子賢孫，還是一家大細，在警察的新秩序面前，統統都要趕要喝要打。

在商場開戰一直是很多war game友夢寐以求的心願。不要說肉搏戰了，單單是將商場轉為大型喪屍鬼屋，就已經令不少喜歡刺激的人留晒口水。如今新城市廣場不單止免費提供開戰場地，還加入了「突發」的元素，這點心思，實在值得表揚。

同場還有一大班裝備精良，偏偏是沒有委任證的恐怖分子，警察與暴徒虛虛實實，混亂程度一絕，如今沙田街坊終於可以驕傲地說：「多謝新城市廣場，我們終於打過商場戰了！」

所以，當新城市廣場急着出來與香港警察割席時，佬編實在是百思不得其解。Hey，戰場加商場，夠晒新意，有得搞啊！適逢早前有警員邀市民隻揪，不如新鴻基以後索性與警察合作，將新城市廣場劃為戰區，到時市民與警察邊shopping、邊開拖，佬編都急不及待很想玩玩了。

佬訊

上一則
上一則
【操盤手札記】對抗垃圾的迷思 (割柑人)